有無人同我一樣覺得蕉味既所有甜品係好怪?

就算味道OK,聞到果一刻都唔想放入口咁

香蕉朱古力醬薄餅

鳳仙